傻西獌狗贏一場1:0就打曬飛機串埋軌

唔講仲以為自己係榜首
希望下場熱刺教瞓下哩架大巴

佢fb張相

點解有人咁撚得閒打堆垃圾出黎

聰明既你一定知我講咩

唔出奇，你見樓豬都咁得閒找啲垃圾出黎

重點係獌早排先連和三場
跟住贏拖肥2:0
而家串車連和
仲要獌係聯賽三連和

唔講以前痢狗捧咗咩盃咁撚巴閉
屌你足足5年四大皆空
呢隊閪波仲要柒多幾多年

獌狗又要搵利做遮丑布

又搵我地擦存在感

都唔知關利乜事

仆街

痢狗一街老襯，人人得宜誅之啦傻鳩

講咁柒多嘢，除咗黑哨哥狗仲有邊隊騎住曼？？垃圾車定垃圾痢

fb關我撚事